逼走主帥的球隊是不值得被尊重的

Jose Mourinho !!!
Jose Mourinho!!!
Jose Mourinho!!!

Let's go DADDY Mo!!!

let's go!!!!

好波!!~~ 2-0